{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139714?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 함덕사이 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時です。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは10時30分まで可能です。 10時30分以降は入室できず、この場合もキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認してください。 ドミトリー客室は多人室で、他のお客様と一緒に利用します。 お支払いの際に1人当たり1つのベッドを予約します。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合にはキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、全額払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 予約特典として朝食と外国語の本を借りることができ、各種レジャー用品もレンタルできます。 駐車は公営駐車場で無料で利用でき、荷物預かりとワイファイ、PCラウンジ、共用リビングルーム、共用キッチンも使用できます。 さらにテラスも利用でき、周辺には咸徳海水浴場、北村ハルバン公園、龍頭岩、三成穴、自然史博物館、木石院、金年、萬丈窟、迷路公園のような名所や路地裏ヘジャンクク、咸徳黒豚のようなグルメ店もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは10時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊により入室を拒否される場合にはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、全額払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認してください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他のお客様と一緒に利用します。お支払いの際に1人当たり1つのベッドを予約します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は公営駐車場で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "荷物預かりとワイファイ、PCラウンジ、共用リビングルーム、共用キッチンが利用できます。さらにテラスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所やグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には咸徳海水浴場、北村ハルバン公園、龍頭岩、三成穴、自然史博物館、木石院、金年、萬丈窟、迷路公園のような名所や路地裏ヘジャンクク、咸徳黒豚のようなグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典として朝食と外国語の本を借りることができ、各種レジャー用品もレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 497
    }
}